====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet englobe les rives du centre-ville ancien et les grandes emprises de services , d ' activités et de sport jusqu ' aux abords des grands espaces naturels de l ' île Saint-Aubin , en amont , et de la Baumette , en aval .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

